\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		
		\section*{Dnevnik sastajanja}
		
	%	\textbf{\textit{Kontinuirano osvježavanje}}\\
		
	%	 \textit{U ovom dijelu potrebno je redovito osvježavati dnevnik sastajanja prema predlošku.}
		
		\begin{packed_enum}
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 14. listopada 2021.
				\item Prisustvovali:  Urša Crnjak, Filip Gustetić, Iva Idžojtić, David Ivušić, Dina Petrak, Anton Vučinić
				\item Teme sastanka: 
				\begin{packed_item}
					\item  Prvo upoznavanje s projektom i mentorima
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: u ovom formatu: 21. listopada 2021.
				\item Prisustvovali: Urša Crnjak, Jan Đurinec, Filip Gustetić, Iva Idžojtić, David Ivušić, Dina Petrak
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Sastanak s asistenticom
					\item  Analiza zadatka
					\item  Raščišćavanje osnovnih dilema oko funkcionalnosti aplikacije
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
		\item[] \begin{packed_item}
			\item Datum: u ovom formatu: 28. listopada 2021.
			\item Prisustvovali: Urša Crnjak, Jan Đurinec, Filip Gustetić, Iva Idžojtić, David Ivušić, Dina Petrak
			\item Teme sastanka:
			\begin{packed_item}
				\item  Rasprava vezana uz relacijsku bazu podataka
				\item  Rasprava vezana uz funkcionalnost programske potpore
			\end{packed_item}
		\end{packed_item}
	
	
	
				\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: u ovom formatu: 4. studenoga 2021.
				\item Prisustvovali: Urša Crnjak, Jan Đurinec, Filip Gustetić, Iva Idžojtić, David Ivušić, Dina Petrak
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Sastanak s asistenticom i demonstratorom
					\item  Provjera relacijske baze podataka
					\item  Raščišćavanje pitanja vezanih uz implementaciju poslužiteljske strane
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
				\item  sastanak
				\item[] \begin{packed_item}
					\item Datum: u ovom formatu: 15. studenoga 2021.
					\item Prisustvovali: Urša Crnjak, Jan Đurinec, Filip Gustetić, Iva Idžojtić, David Ivušić, Dina Petrak
					\item Teme sastanka:
					\begin{packed_item}
						\item  Prolazak kroz cijeli kod i dokumentaciju

					\end{packed_item}
				\end{packed_item}
			
			
				\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: u ovom formatu: 17. studenoga 2021.
				\item Prisustvovali: Urša Crnjak, Jan Đurinec, Filip Gustetić, Iva Idžojtić, David Ivušić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Sastanak s asistenticom i demonstratorom
					\item  Provjera dokumentacije i relacijske baze podataka
					\item  Demonstracija generičke funkcionalnosti asistentici i demonstratoru
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			
				\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: u ovom formatu: 16. prosinca 2021.
				\item Prisustvovali: Iva Idžojtić, David Ivušić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Raščišćavanje pitanja vezanih uz implementaciju i dokumentaciju
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
		
			\item  sastanak
		\item[] \begin{packed_item}
			\item Datum: u ovom formatu: 22. prosinca 2021.
			\item Prisustvovali: Urša Crnjak, Jan Đurinec, Filip Gustetić, Iva Idžojtić, David Ivušić, Dina Petrak, Anton Vučinić
			\item Teme sastanka:
			\begin{packed_item}
				\item  Demonstracija alfa verzije aplikacije
			\end{packed_item}
		\end{packed_item}
		
		
		
		
			
			
			%
			
		\end{packed_enum}
		
		\eject
		\section*{Tablica aktivnosti}
		
			\textbf{\textit{Kontinuirano osvježavanje}}\\
			
			 \textit{Napomena: Doprinose u aktivnostima treba navesti u satima po članovima grupe po aktivnosti.}

			\begin{longtblr}[
					label=none,
				]{
					vlines,hlines,
					width = \textwidth,
					colspec={X[7, l]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]}, 
					vline{1} = {1}{text=\clap{}},
					hline{1} = {1}{text=\clap{}},
					rowhead = 1,
				} 
				\multicolumn{1}{c|}{} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{David Ivušić}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Urša Crnjak }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Jan Đurinec }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Iva Idžojtić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Dina Petrak }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Anton Vučinić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Filip Gustetić }}} \\  
				Upravljanje projektom 		& 9 &  & 2 &  &  &  & \\ 
				Opis projektnog zadatka 	&  &  &  & 3 &  &  & \\ 
				
				Funkcionalni zahtjevi       &  &  &  &1  &  &  &  \\ 
				Opis pojedinih obrazaca 	&1  & 1 & 2 & 15 & 2 & 1 & 5 \\ 
				Dijagram obrazaca 			&  &  & 1 & 14  & 1 &  & 2 \\ 
				Sekvencijski dijagrami 		&  &  &  &7  &  &  &  \\ 
				Opis ostalih zahtjeva 		&  &  &  & 1 &  &  &  \\ 

				Arhitektura i dizajn sustava	 & 1 &  & 1 & 1 &  &  &  \\ 
				Baza podataka				&1  & 17 & 4 &  & 3 & 2 & 3  \\ 
				Dijagram razreda 			& 1 &  & 3 & 15 &  & 1 & 3  \\ 
				Dijagram stanja				& 1 &  & 1 & 2 &  &  &  \\ 
				Dijagram aktivnosti 		&  &  &  & 3 &  &  &  \\ 
				Dijagram komponenti			& 1 &  & 1 & 3 &  & 2 &  \\ 
				Korištene tehnologije i alati 		&  &  &  & 1 &  &  &  \\ 
				Ispitivanje programskog rješenja 	&  &  &  & 1 &  & 8 &  \\ 
				Dijagram razmještaja			& 2 &  &  & 2 &  &  & 1 \\ 
				Upute za puštanje u pogon 		& 1 &  &  & 1 &  &  &  \\  
				Dnevnik sastajanja 			& 2 &  &  &  &  &  &  \\ 
				Zaključak i budući rad 		&  & 3 &  &  &  &  &  \\  
				Popis literature 			&  &  &  & 1 &  &  &  \\  
				&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline 
				\textit{izrada početne stranice} 				& 87 &  &  &  & 45 &  &  \\  
				\textit{izrada baze podataka} 		 			&  & 20 & 9 &  &  & 9 & \\  
				\textit{spajanje s bazom podataka} 							&  &  &  &  &  &  &  \\ 
				\textit{back end} 							& 3 &  & 56 &  &  &5  & 53 \\  
				 							& 110 & 42 & 80 & 73 & 51 & 29 & 64 \\ 
			\end{longtblr}
					
					
		\eject
		\section*{Dijagrami pregleda promjena}
		
\begin{figure}[H]
	\includegraphics[width=\textwidth]{slike/main.PNG} %veličina u odnosu na širinu linije
	\caption{Pregled promjena}
	\label{fig:proomj6} %label mora biti drugaciji za svaku sliku
\end{figure}		
		
		
		
		
		
		
		
		
		
		
		
	